麻友並唔係雞

麻友係臭雞

請唔好侮辱🐔

Nov 24反麻list
1.毀屍函
2.派膠子😉
3.濕鳩liy-問鼎高峰
4.蓋世寶吊老母
5.里見皇冠
6.A09
7.快手
8.史no人

列迷麻出黎就得啦, 連登個個都反
邊列得咁多反麻人士

你話隻雞恩客多, 定係反對隻雞嘅人多

答案呼之欲出

我迷麻

係俠便器

我同蓋狗都迷麻

臭溝

迷麻=信耶so 一樣道理

🐔